PS4 太鼓有無得入 custom soundtrack?

淨係打 default 好似好悶
如果有 custom 抵玩好多

有仲點賣你dlc

有我唔洗比38蚊買千本櫻

咁算
原本有啲興趣

想玩custom既直接pc啦，console有不過有花時間研究，唔值得